Si une forme de mobilité est importante aux États-Unis , elle se limite selon lui à la circulation des élites entre les trois principaux secteurs du pouvoir ( politique , économique et militaire ) .
Les méthodes utilisées par Mills dans son étude :
